真係人生如戲

擒日高位重put,
訓果時有小小訓唔安坐唔樂，點知今日win到收工一次買2隻勞